有冇人想攞把鉸剪出街隨街剪人條口罩繩

暴力戒罩

有病睇醫生啦屌你

只要全民除罩 我可以保證幾個禮拜之後就唔會有新增確診個案

你保證
你係邊個,你憑乜野
你係醫科教授?你有出過paper?

邏輯好簡單
只要全民中招 就自然唔會有新增個案
隻病又咁撚弱雞 基本上行到呢步已經可以宣布香港打低咗肺炎

仲有嘅話你係咪切腹謝罪先